我地每次都要提醒班死曱甴

冇gear果陣，收工果陣佢地乜都唔係

提醒下佢地蒙面冇用，有老豆搵仔（可以當口號咁叫），隔離鄰舍親戚朋友全部都知佢係黑警

佢地去餐廳食飯唔敢再叫有白汁既野，唔敢再叫凍撚水凍撚茶

要將呢種恐懼係佢地心入面放到最大

推

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾